楊明單野話你知 犯法就係犯法 但撐警既就做乜都得

今日懷疑醉駕都唔洗吹波仔
他日殺人放火都無事啦

支持樓主！